其實住劏房有咩問題?

太大間屋反而冇安全感
同埋好難清潔
相反細細間嘅劏房唔會畀人有一種空虛嘅感覺

支持林特首建造劏房給予中國香港人

起喺大灣區

1千蚊租
乾淨

係冇問題

乾淨係指環境好似日本劏房咁